有冇人同同事好friend

Fg做左幾個月都融入唔到同事嘅圈子
大家都係廿幾歲，但我同佢地完全冇共同話題同興趣，佢地鍾意玩樂器、煲韓劇，我就淨係鍾意玩運動 返工除左公事就冇野同佢地講，而佢地圍內就好friend
有冇人明白呢種孤獨感

愈friend 果個愈會出賣你

Friend極咪又係同事 巴打唔需要咁介懷

唔同興趣冇咁易friend
一定要搵共同話題
或者不妨得閒搭嗲
唔識就扮識有興趣問下佢哋嘢
久而久之就熟到

如果你想冇咁獨
可以咁樣同佢哋圍威喂下

有，有時收工一齊行街睇戲食飯
間中仲會 book 間房扑野

唔該巴打

我同個個都好FD
會唔會試下將工作既野有趣化

不要說:有冇人同同事好friend
試著說:同事friend 黎把撚

同事呢家野有事唔friend有唔friend好姐

唔會再FD 食下晏就得 私事就免啦

算frd 有計傾
幫全公司格個禮拜就落淘寶
好難唔frd

除左淘寶仲會唔會搵你

其實我發現唔關年齡距離，係班人肯唔肯接受你唔圍威喂原本個圈子

平時要全公司食飯已經好難頂， 莫講話fd

大公司就得 實有一班運動撚

同事只係同事